做過american eagle outfitters pt 你明我答

記得嘅仲答到嘅就答
識嘅麻煩唔好自爆

急問絲打朋友聽日番工 想問下洗唔洗著佢地牌子既衫番工
個po成兩個月前 博下見唔見到

有無得walkin見工?即日去即日in?
同埋佢啲shift 係咩時段